[城大] 緊急事故自閉小組譴責，郭位秋後算帳!!!!

(一)

城大強烈譴責入侵及破壞校園

對於昨晚（11月11日）有大批身份不明的蒙面人士，衝擊鄭翼之樓（行政大樓），毀壞該大樓的玻璃和大門、又擅自闖入校長辦公室大肆破壞，大學予以強烈譴責。有關行為亦已觸犯法律。基於安全考慮，大學已就事件報警。
大學一向以教職員及學生的安全為重，致力為大學社群提供安全的學習和工作環境。我們支持和平、理性和非暴力的討論，絕不容忍任何形式的暴力行為和言語暴力。我們亦留意到有自稱為城大學生組織的記者，參與進入校長辦公室及全程拍攝有關違法行為，但未有採取任何行動制止。校方會調查並保留追究權利。
教職員及學生如需協助或發現特別狀況，請透過學務長崔永康教授及學生發展處團隊與應變小組聯絡（電郵：enquiry.eru@cityu.edu.hk）。應變小組會繼續直接與教職員和學生溝通及轉介相關部門以提供適切的支援。教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電24小時緊急服務熱線：3442 8888。

(二)
鄭翼之樓及校長辦公室於昨天晚上遭到惡意刑事破壞，多處地方受損毁，其間更有城大學生組織記者把非法暴力破壞行為即時上網。大學強烈譴責所有刑事破壞行為，並對相關人等保留一切法律及其他責任的追究權利。
大學將成立調查委會，調查事件及確定渉案人士，如查出有城大學生涉案，將會以既定紀律處分程序，嚴肅處理。

校長郭位教授
學務副校長任廣禹教授
副校長（研究及科技）及研究生院院長呂堅教授
副校長（學生事務）葉豪盛教授
副校長（發展及對外關係）李國安教授
副校長（行政）李惠光先生
秘書長林群聲教授
學務長崔永康教授
署理傳訊及公關處處長袁國傑教授

郭位間房一俾人裝修就出黎徹查，想問下你呢5個月黎又去左邊

up

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

Shitty食屎啦

緊急自閉小組

721 831